(live) 高達順風耳 21:30 逢星期一 #社評

(live) 高達順風耳 21:30 逢星期一 #社評

19年10月22日 高達順風耳 (第2節)

黃浩銘上咗去講

講緊陳同佳

雙十一警民衝突升級，執法不公下首次有警員斷正被即時休假｜高達順風耳 (第1節) 19年11月11日

Edith 現況 / 監警會海外專家批監警會無權力，成立獨立調查委員會避無可避 / 勇武不是唯一選擇，支持黃色經濟圈本少利多｜高達順風耳 (第2節) 19年11月11日

高達順風耳 (第1節) 19年11月18日︱
警圍纖理大揚言重演六四，陳云屎橋害死理大人；
理大告急！萬人尖咀吹雞為理大解困；
理大人要全面鄙視懦夫校長滕錦光

2019年12月2日 高達順風耳 (第一節)

原班人馬

2019年12月2日 高達順風耳 (第二節)